2100 林卓廷 大肚婆被捕 早產B嚴重深切治療 鄧炳強有咩講？ 警隊宣傳片暗黃密碼？

2100 林卓廷

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

大肚婆被捕 早產B嚴重深切治療 鄧炳強有咩講？
警隊宣傳片暗黃密碼？

林卓廷 Table TV
17.8K subscribers

大肚婆被捕 早產B嚴重深切治療 鄧炳強有咩講？警隊宣傳片暗黃密碼？

�支持林卓廷Patreon：

🔻Follow Instagram

🔻讚好 Facebook 專頁

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

講緊守城

我既車牌係 EM9798

林卓廷依家好正

笑到痴線